口噏屬香港人係你要撫心自問擁何等思維與心態！

香港內含分別幾類屬性不同嘅所謂香港人；而呢點則無被香港政府重視，或予以何等之厚待。
須強調呢點非帶歧視位階級觀念！

能從香港3年八月至今嘅幾代土生土長嘅香港人而言，呢類屬性群體嘅香港人嘅心眼肯定至能瞭解香港歷來嘅社會中令人矚目驚心嘅社會狀況與及相關人物喇！
故此，政官商警黑歷來皆如斯模樣和程式，採以巧言令色、假公濟私、巧取豪奪、以權謀私、私相授受、 暗渡陳倉嘅模式吃裡扒外同侵吞公帑，與及剝奪小市民應有嘅權利益！

今時今日嘅香港及相關嘅英殖期英屬香港人與其後代群體，皆係遭英國離棄而成為國際孤兒之餘，及亦同時被中國美名為中樓底柱，其實為搖錢樹嘅同時，亦須受其莫須有嘅欺壓，和令人髮指嘅羞辱！
呢種狀況確實令人拳握咯咯兼出汁！
咁撚樣而唔屌佢老母臭閪先至奇！

香港從被回歸至今嘅命運既仍如此坎坷和糟糕，何解我哋呢群本屬香港嘅基礎主人，唔就此認真為自己嘅香港命運去思考判斷作果敢嘅決擇吖！

香港與香港人相關之後代，後繼年青新世代人嘅前景命運如何？毫無疑問，實不可或缺(或近乎取決)香港內目前呢群中、老年嘅香港人群體，佢哋能否就此而認真思考，並判斷作果敢嘅決擇！